認為系扶手電梯走上走落冇問題

同果D 缺乏安全意識/妄顧安全
開口埋口「沒事兒 沒事兒」既中國人
本質上冇分別

同意
唔同意

講過好多次 D扶手梯經常自己急停
你死你事唔好累人

支持左行右企

系你老母

樓主支那人
系你老母

趕時間冇問題

中國人：「趕發展，沒事兒 沒事兒 」

你唔行係你既事, 唔好阻L住想行既人

你系乜9？

中國人/新香港人 思維

系你老母

諗住用投票煽動分化
點知大家齊心系你老母

相對於分化
你想團結既系咩
效率凌架一切
舊香港人傳統習慣凌架一切